.. _bestiario:

Introduzione
====================================================

.. contents:: Contenuti
   :local:
   :depth: 3

TODO

Buon Divertimento!

.. Fare una sezione con tutti i famigli e una con i compagni animale (link)
.. _bestiario_compagni_animale:
.. ricorda di aggiungere anche quelli base.
.. _bestiario_tarrasque:
.. Link da aggiungere
.. _archetipo_avanzato:
.. _archetipo_celestiale:
.. _archetipo_immondo:
.. _tipo_animale:
.. _tipo_bestia_magica:
.. _tipo_esterno:
.. _tipo_folletto:
.. _sottotipo_acquatico:
.. _sottotipo_elementale:
.. _sottotipo_extraplanare:
.. _sottotipo_fuoco:
.. _sottotipo_gigante:
.. _sottotipo_malvagio:
.. _sottotipo_parassita:
.. _draghi_cromatici:
.. _draghi_metallici:
.. _mostri_fluttuare:
.. _bestiario_afferrare:
.. _bestiario_anfibio:
.. _bestiario_assaltare:
.. _bestiario_balzare:
.. Assaltare è in realtà balzare... errore del bestiario...
.. _bestiario_fiuto:
.. Aggiungere anche link a fiuto manuale
.. _bestiario_ferocia:
.. _bestiario_frenesia_sanguinaria:
.. _bestiario_olfatto_acuto:
.. _bestiario_percezione_cieca:
.. _bestiario_rotazione_mortale:
.. _bestiario_scatto:
.. _bestiario_artigliare:
.. _bestiario_sperone:
.. Artigliare è in realtà sperone... errore del bestiario...
.. _bestiario_stritolare:
.. _bestiario_veleno:
.. _bestiario_visione_crepuscolare:
.. _bestiario_trattenere_il_fiato:
.. _tal_multiattacco:
.. _tal_armatura_naturale_migliorata:
.. _tal_attacco_naturale_migliorato:


